新電視機一定要有youtube app

加個Viu TV 同Netflix App，成個世界唔同哂

唔洗刪咗個無線新聞台，兩老自自然然發現呢個世界唔只無線

新一代已經唔會再買電視

電視睇4K youtube，好正喎

咩年代, 重睇電視

請問4k youtube 有啲咩睇呢

老古董

買mon 插個box 咪得